大家應該含涙投碧雲

好驚比cc tai屈我係熱狗+分化
決定全力支持黃碧雲

“不分化 不割蓆”
“選舉近了，熱狗又攪分化”
“分化撚出沒注意”
“我地唔係要黃碧雲贏，係要建制輸”
“唔試下點知黃碧雲唔得”

有本土就本土先，無就乏民
都係個句，淨係唔想建制嬴

搞集會反黃碧雲 逼佢退選咪得咯 「only黃碧雲 白頭佬等犯眾憎」

當黃碧雲係同路嗰啲死撚咗佢啦
你班垃圾飲岩漿抗工仲有效
因為少咗一票去含撚

好多人支持佢喎

與其浪費時間批鬥黃碧雲
點解唔攞呢啲時間去鬥藍？

黃碧雲個名已經夠黃了
仲唔夠證明？

佢投票比對面捉鬼割蓆乜鳩都做齊
一個瘋狂射入烏龍波嘅球員都繼續俾佢上場
依家有個初選最好機會清除依班瘀血
結果有班垃圾死都要攬住佢
同路人喎
死撚咗佢啦你哋

冇其他人嘅話先算

殘酷事實

連登只會口講 屌你老味 白頭佬 黃碧雲
同時又會準備好含撚投

不分化，不割席，票投雲姨

要35+, 就要以團隊利益為先，不要私怨 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

出現了

你哋cc台手足表示不分化的
100%相信手足

議會抗爭，35加，含撚投雲姨

藍碧雲準備勝出初選了

比例代表制唔使含黃碧雲吖.. 無晒本土都可以揀毛 EE/小麗老母 或者其他人... 黃碧雲咪等佢鐵票投囉..

只係唔好人地出黎選都屌就是了... 不要篩選候選人.. 不要學支共

即管睇下初選完左之後點